DDoS-Reporter (English)
=======================

Unfinished.

Author: Mateus Ferreira Silva - Date: oct/2012

DDoS/Dos monitor using the access log file from apache web server.

It detects attacks and based on the IPs recognized DDoSReporter can send emails to all
SYSADMs registered and/or block the access following a 'iptables' rule.

How to use
----------
1º - Configure the file <i>settings.py</i> with the right information

2º - Execute the file <i>ddos_reporter.py</i>

Those files are located inside the <i>ddosreporter</i> folder

DDoS-Reporter (Português)
=========================

Não finalizado.

Autor: Mateus Ferreira Silva - Data: out/2012

Monitor de DDoS/Dos utilizando o log de acesso do servidor web apache.

Detecta ataques e baseando-se nos IPs do reconhecidos o DDoSReporter pode enviar emails para todos os 
SYSADMs cadastrados e/ou bloquear o acesso do(s) mesmo(s) seguindo uma regra de 'iptables'.

Como usar
---------
1º - Configure o arquivo <i>settings.py</i> com as informações corretas

2º - Execute o arquivo <i>ddos_reporter.py</i>

Estes arquivos estão localizados na pasta <i>ddosreporter</i>